屌你老母 港股跌 美股就跌？

幾撚時跟撚咗啲財演講「受港股拖累」？

何況港股升撚咗咁多日 回300點就呱呱嘈 咪撚玩股啦後生仔

美期跌 所以港股跌呢?

Ching係咪壓力太大？

所乜以姐 兩股一定有關係？

大盤股就關事
上星期五Ark咪又係升

港股唔係跟美期架咩

港股跟美期跌呀